[民眾鬥民眾]你哋已經跌咗入政府嘅陷阱

跌又點撚樣啊
家下我條氣就係唔撚順
既然佢哋都唔怕俾人利用 已經預咗被尋仇
咁就由佢哋開始實行以暴易暴
做第一批革命犧牲品

鬥咪鬥囉，呢班垃圾牛屎佬本來就應該要死

元朗多蚊蟲
下星期 大家一人帶定一支殺蟲水
有火機帶火機
屌你老母牛屎佬去死啦

push

早就要死
拎哂特權

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推

以暴易暴
光復香港

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

根本就真正亂世
唔再係社會運動
係直頭要光復香港 時代革命

5大訴求重要
但唔報仇就只會繼續俾佢哋搞事擾亂
要打到佢哋怕

如果連港共派既黑狗牛屎都搞唔掂
香港人咪撚學人講獨立

造成民眾鬥民眾係因為仲有人企對面
咁就要打到佢哋唔敢再企出嚟
唯有以暴制暴

你打得大肚婆
就知道件事無底線

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

以暴制暴
推翻暴政
光復香港
時代革命

好撚嬲啊屌你老母

仲想入嚟叫你收嗲，不過記住，先安內，後攘外。當年國民黨戇鳩過一次，我哋唔可以重蹈覆轍。

好
撚
嬲
啊
真
係

唔殺撚晒班仆街好難平復我心情
真係好嬲

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

去元朗練兵！
先搵黑幫後搵黑警